連狗會唔會ban德望post

連狗：多做多錯 唔做唔錯

連狗當睇唔到應該好過啲 費事比連登仔屌

根本啲圖就同時事無關，放去成人台又太誇張，即刻搞個貼圖區俾啲友貼飽佢。唔鍾意睇嘅就眼不見為乾淨，大家happy。